香港人真係好撚垃圾

明白香港人不能去旅行好慘，但住酒店可否表現出人格，屈蛇買外賣不緊要，但請保持房間設施清潔！飲醉嘔到成間房，紅酒倒落張床，被，枕頭，外賣打瀉成地又踩到周圍，比印度人更污糟！仲要投訴拎著數，入住前有入mini bar, 為左要多啲免費飲品，屈我們無補，然後投訴攞免費酒或者早餐，全酒店員工怨氣急升....

一定係藍絲搞

點解可以咁仆街

好辛苦啲酒店嘅人

自己推自己

巧橙牙

呢啲都唔知係咪香港人， 雖然係疫情都唔可以咁架

開party係唔係可以咁玩

可唔可以唔好再hasty generalisation ?

Blacklist個客啦
有佢booking個身分證

仲想護航？唔係話大陸人好 但香港人不嬲閪格喎